{"translation-revision-date":"2023-08-29 13:40-0300","generator":"WP-CLI\/2.7.1","source":"build\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"pt_BR","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n > 1);"},"Settings":["Configura\u00e7\u00f5es"],"Year format:":["Formato do ano:"],"Four digits":["Quatro d\u00edgitos"],"Two digits":["Dois d\u00edgitos"],"The two-digit abbreviation is commonly used immediately after an apostrophe (i.e., \u2019%1$s) or as part of a date range (i.e., 2021-%2$s).":["A abrevia\u00e7\u00e3o de dois d\u00edgitos \u00e9 comumente usada imediatamente ap\u00f3s um ap\u00f3strofo (ou seja, \u2019%1$s) ou como parte de um intervalo de data (ou seja, 2021-%2$s)."],"Text Before Date":["Texto antes da data"],"Add text before the current year.":["Adicione texto antes do ano atual."],"Text After Date":["Texto ap\u00f3s a data"],"Add text after the current year.":["Adicione texto ap\u00f3s o ano atual."]}}}