{"translation-revision-date":"2023-08-31 11:56-0300","generator":"WP-CLI\/2.7.1","source":"build\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"pt_BR","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n > 1);"},"Settings":["Configura\u00e7\u00f5es"],"Year format:":["Formato do ano:"],"Four digits":["Quatro d\u00edgitos"],"Two digits":["Dois d\u00edgitos"],"The two-digit abbreviation is often used after an apostrophe (e.g., \u2019%1$s) or in a date range (e.g., 2021-%2$s).":["A abrevia\u00e7\u00e3o de dois d\u00edgitos \u00e9 comumente usada ap\u00f3s um ap\u00f3strofo (ex: \u2019%1$s) ou em um intervalo de data (ex: 2021-%2$s)."],"Text Before Date":["Texto antes da data"],"Enable to prepend any custom text. Default: \u201c\u00a9 Copyright\u201d. Toggling resets to default.":["Habilite para adicionar texto personalizado antes. Padr\u00e3o: \u201c\u00a9 Copyright\u201d. Alternar redefinir\u00e1 para o padr\u00e3o."],"Site Name After Date":["Nome do site ap\u00f3s a data"],"Display the site name after the current year, linked to the homepage.":["Exiba o nome do site ap\u00f3s o ano atual, vinculado \u00e0 p\u00e1gina inicial."],"Text After Date":["Texto ap\u00f3s a data"],"Enable to append custom text. Default: \u201cAll rights reserved\u201d. Toggling resets to default.":["Habilite para adicionar texto personalizado depois. Padr\u00e3o: \u201cTodos os direitos reservados\u201d. Alternar redefinir\u00e1 para o padr\u00e3o."],"Enter text":["Inserir texto"]}}}